「 呼籲 」 聽我講 至少去到兩點

唔係大把人返工 到時會流失一大堆人！

up

如果太早交通回復正常
我都要返公司

集會1點開始，d人去唔到集會